唉 心情複雜

妹夫話之後每日放工去做餐廳兼職

唉 唔知係咪好唔掂

但又好似唔問得幾多

餓死老婆瘟臭屋

賺外快callG